Dus ik reed naar Walworth, en vond de heer Joseph Smollet thuis en in zijn shirtsleeves, waarbij een late koffie uit een vliegende schotel.
Hij is een fatsoenlijk, intelligente kerel, duidelijk een goede betrouwbare type arbeider, en met een hoofddeel van hemzelf.
Hij herinnerde zich alles over het incident van de vakken, en uit een heerlijke dog's-eared notebook, die hij van enkele mysterieuze houder over de zetel van zijn broek en die hadden hieroglyphical vermeldingen in dik, half uitgewist potlood, hij gaf me de bestemmingen van de vakken.
Er waren, zei hij, zes in de cartload die hij nam van Carfax en linksaf bij 197, Chicksand Street Mile End New Town, en zes andere die hij gedeponeerd bij Jamaica Lane, Bermondsey.
Als vervolgens de Graaf wilde scatter deze verwerpelijke noodopvang zijn over Londen deze plaatsen werden gekozen als de eerste levering, zodat hij kan verspreiden .
